[人口販賣]有賓賓俾香港僱主賣咗去深圳打工之後死鬼咗

成件事得SCMP報
中文傳媒完全冇報導

轉口港

點出境？

好明顯係阿Sir同madam 叫阿賓上大陸間屋到做嘢

而阿賓抹窗嗰陣唔小心跌咗落街咋喎